成個深水埗站得一鋪位個cam影到個過程？

咪撚玩啦 tvb個段都唔知影緊乜
淨係隱約見到兩位慈母閃黎閃去

細聲啲啦人地叫天眼架

港鐵大堂都可以無cam

其實有冇胡椒噴霧

港鐵會比tvb睇？

應該由截查 疑犯不合作 企圖攻擊 警員開槍
成個過程有片先好講野

Lan線都慳返
一槍做瓜佢

d精長期唔射都壞死 何況子彈

有cam又話人地監控社會活動
食放題都無路走 連登仔真難服侍

梗係唔止 不過tbb拎唔到其他

係中國先可以隨便俾CCTV傳媒

地鐵肯定有，唔公開姐